點解香港人願意捐錢養人地個仔但又咁抗拒養便宜仔

便宜仔咪又係人地個仔

cut唔cut宣明會好...

以前 我父母每個月都會捐幾百
助養啲非洲兒童
一諗起啲非洲人 日啪夜啪
生左都唔洗愁 有人出錢助養
再望一望香港情侶
扑野都要諗前諗後

譚德圾多謝你

樓主乞丐

屌你老母親

你老豆老母介唔介意養便宜仔?

自己都養唔掂學人玩助養
從來唔會捐呢D錢拎去馬會種草都有價值D

我諗介意就點都會介意嘅
但我父母好大愛 應該都會養
佢地覺得 幫得就幫 好人有好報

香港人係咁

真心on9

我畀老母都好過捐錢啦

課金比熱狗好過嗑

捐錢養仔會俾人讚偉大大愛
養便宜仔會俾人話柒撚蒙蒙on9仔

捐埋損埋，有幾多錢真係落左個小朋友手上都未知，可能你諗到個小朋友好慘。但實質未必係你地想像中咁窮，可能只係返學個時個老師同佢講，你填左呢份表，每年交一次功課，劃張心意卡，每個月就有幾十蚊收，想要就填左佢